中信橋有大量僧侶

大家今次真係兄弟爬山，各自努力
大家好好休息，有僧侶煩緊佢地
Sing hallelujah to the lord

嗚啊嗚啊~

AOE
降伏

真心佩服